{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602027",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제주홍돈 본점"
    },
    "text": "済州ホンドン本店\\n\n済州市翰林邑翰林里1590-1\\n\n韓国料理専門店である''済州ホンドン本店''は、済州島翰林港の近くに位置し、毎日12:00から24:00まで営業しています。 また、年中無休で運営されています。 本店は小規模で40席を提供しており、部屋は別途設けられておりません。 メニューには生肉とロースがあり、専門的な方法で肉汁を生かして焼いて食べることができます。 特に、メルジョ(アンチョビソース)と一緒に食べると黒豚の香ばしさとコクが感じられます。 ここは翰林公園と協在海水浴場が近くにあり、黒豚を食べた後の散歩にも最適です。 お客様を最優先に考える本店は、常に最高の材料とサービスでお客様をお迎えしています。 いつでもお越しいただければ、誠心誠意おいしい料理をご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ホンドン本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "済州ホンドン本店は済州市翰林邑翰林里1590-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ホンドン本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "済州ホンドン本店の営業時間は毎日12:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "済州ホンドン本店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、済州ホンドン本店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "済州ホンドン本店の席数は何席ですか？",
            "answer": "済州ホンドン本店は小規模で40席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州ホンドン本店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、済州ホンドン本店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "済州ホンドン本店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "済州ホンドン本店のメニューには生肉とロースがあります。"
        },
        {
            "question": "済州ホンドン本店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "済州ホンドン本店の特徴的な料理は、メルジョ（アンチョビソース）と一緒に食べる黒豚です。"
        },
        {
            "question": "済州ホンドン本店の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "済州ホンドン本店の近くには翰林公園と協在海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "済州ホンドン本店ではいつでも黒豚を食べることができますか？",
            "answer": "はい、済州ホンドン本店ではいつでも黒豚を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "済州ホンドン本店はお客様のことを最優先に考えていますか？",
            "answer": "はい、済州ホンドン本店は常にお客様を最優先に考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 396
    }
}